其實買qqq一年都有45%profit

點解會有窮人

100k 45% = 45k
145k車都未買到

你得一年命？

馬後炮

上一年都有40+%
唔好話咩馬唔馬後炮啦

tqqq 有81%

TQQQ點揸一年啊
蝕死你啊

傻仔先買QQQ
利申 重倉TQQQ

你中意啦

我三倍你profit 你慢慢

靜啦， 做咩教精佢

g錯了

通常買得呢D都會小本定期買D
當你一個月買8k,一年96k
一年先+果38k都係窮
香港地交2個月租無L左啦

都係嘅
唔係個個人可以忍十幾年
唔拎啲profit嚟用

全倉tqqq會屌鳩你

點會計一年 你至少要計5年喇

邊日升咪daytrade囉

點解揸唔到一年
幅圖只係表達咗高風險高回報波動大

Google下 “槓桿損耗”

唔係冇做槓桿吓

老細你真係要做下功課唔好點死都唔知 同7200 7500差唔多道理